{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010655",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 레스테이"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で、4号線正往駅が近くの電車駅となっています。案内支援言語では韓国語が提供されます。客室利用案内ではネットフリックスとリーグオブレジェンド、オーバーウォッチの基本オプションを備えた[スーパーゲームルーム]、カップルPCの最高仕様を備えた[スイート]客室、そして全てのゲームが可能なカップルPCとゲーミングチェアを提供する[ゲーミングルーム]を紹介しています。ホテルの利用規定では、全客室は2名基準で受け付けており、1名追加時には10,000ウォンの追加料金が課されると案内しています。男1、女1を基準に入室が可能であり、男2、女1または女2、男1入室は一つの客室では不可能であり、2つの客室を予約する必要があると案内しています。また、退室時間は厳守しなければならず、騒音で他の宿泊客を苦しめたり抗議を受けた場合、警告なしに強制退室措置を取ることができると警告しています。ロビーには24時間録画される防犯用CCTVが設置されており、スナックバーを運営しており、禁煙室はないと案内しています。未成年者に関しては利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能だと案内されています。身分証明書を持参していない場合は利用制限があり、これによる払い戻しはできないと明示されています。訪問者のレビューでは、コストパフォーマンスが良く、きれいで、寝床が楽だという評価が多く、貸室時間が長く、ゲームがうまくいくコンピューターを提供することで、利用者が高い評価をしていると紹介しています。匂いについて少し残念な意見があるが、全般的に安らかに休んで遊べる宿舎という評価がほとんどだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は4号線正往駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室利用案内がありますか？",
            "answer": "スーパーゲームルーム、スイート、ゲーミングルームの3つの客室利用案内があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金は1名追加時に10,000ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "男女の組み合わせでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男1、女1を基準に入室が可能ですが、男2、女1または女2、男1入室は不可能であり、2つの客室を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間について教えてください。",
            "answer": "退室時間は厳守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が設置されていますか？",
            "answer": "ロビーには24時間録画される防犯用CCTVが設置されています。スナックバーもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参していない場合の制限はありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参していない場合は利用制限があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "利用者のレビューでは何が評価されていますか？",
            "answer": "利用者のレビューでは、コストパフォーマンスの良さ、清潔さ、快適な寝床が評価されています。また、長い貸室時間やゲームに適したコンピューターの提供も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "どんな評価が多いですか？",
            "answer": "評価の多くは、全般的に安らかに休んで遊べる宿舎という評価です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 470
    }
}